拜登：若特朗普拒絕合作 美國新冠死亡人數恐繼續高漲

11月16日星期一，拜登警告，如果特朗普和其政府拒絕與民主黨團隊就白宮過渡問題進行合作，美國死於新冠病毒的人數恐繼續高漲。

拜登表示，諸如就疫苗一旦問世，該如何準備發放和動員民眾接種等問題都需要雙方團隊合作溝通，“沒有這種過渡工作，可能會有更多的人死亡”；“如果等到明年1月20日（新總統就任）再開始做安排，抗擊疫情的工作就遲了一個月，甚至一個月半”。他強調，“現在是最關鍵的時刻，雙方必須立刻開始進行協調，如果不能立刻開始，那就儘快開始”。特朗普目前還沒有承認敗選，並聲稱將開啟第二任期。

而家拜登係想利用武肺玩政變

拜登你認選舉舞弊都可以解決你所講嘅問題

不如你講吓有咩方法抗疫先啦

又逼宮
睇黎身有屎

炸咗CNN NBC 先

真,鬼佬d布口罩唔防傳染(兩個方向都係)

之前話封城
而家又話唔封啦
條友除左叫人戴口罩應該無乜抗疫方法

點計都對拜登無壞處 好事
死亡率愈高 投票率愈高 拜登得票愈多
穢土轉生

香港d人個個都用醫療手術口罩啦，請問防哂傳染未？

講到自己咁重要.JPG

你咪籌組左個政府同抗疫小組
咁有咩問題？

人口密度比例上,其實真係防晒,但係點都會有人戴得唔好,水渠漏氣,或者staycation叫雞出事

冇棋行

幻齒抗疫
每日摸幾個幻幻可保百毒不侵

手段咁熟口面嘅

唔同你交接侵就唔會做？

敗登

過咩渡
邊個話你贏左?

同中共一樣靠嚇

人地準備連任, 過乜撚野渡? 你快d合作轉做污點証人好過啦

是旦, 你美國幾億人死幾百萬都只係數字, 反正對國力無影響.

拜登: 武肺聽我支笛 我一上任全擊破

重有更多飲過水嘅人死亡添
入埋牙侵數啦笨柒

日日想提早奪權

登哥配合支共殺人

我登：認咗輸又唔交權，真係煩

防曬啦，第三波果隻已經收左皮，依家果啲係新既
個政府永遠都擺啲漏洞係度永續疫情先搞到香港變唔到台灣

侵侵炸平左南海就比你黎做啦

佢咁講我好懷疑佢係放毒嗰個, 用人民做人質迫 Trump 下台

死咁啲垃圾人口仲好
養都慳返又可以減少罪案同失業率

Vice versa

州政府死哂咩

其實新冠死亡率近乎慢咗好多；其實合唔合作，個數都一樣，唔通起死回生，跌返落十萬

首先，China joe is not US president winner 2020

第二： 有睇及聽外國的報道及卓飛都有講 美國既數字係督數造大出嚟

第三： 因為各州數字越多，就有呼吸機及聯邦政府津貼

第四： Deep state / illuminate 開始現形，希望Trump 可以打敗佢地

對.
在國家面前人命算甚麼.

未防哂就唔會玩咁撚耐都係D 單位數5個內同輸入啦
8百萬人口每日得小貓一兩個感染, 但大家都乖乖地戴實全日口罩想點撚樣?

方法：叫media改確診數字

班美國鬼好撚好笑
年初笑鳩人戴口罩冇用
到佢地果邊CDC 話戴有用，又戴D廢既，一係就KEEP住話戴口罩會blood o2 降低
戴個布既, 又係咁掂佢，掂完又掂眼, 個十年唔洗既黑人頭。

美國無人驚武肺

買中國疫苗每個美國人必須強制接種

子彈飛得差不多

伊加撐侵真係會因為一句呢個就被逆轉?即係=港共政府話會破壞經濟一樣 黃絲都係唔會理

啲市民唔撚合作咋啩
叫佢地戴口罩好似叫佢地去死咁

你宣佈放棄,唔洗交接,咪死少D人囉

好奇一問
你上左任之後, 一樣照有好多人死, 咁點算?
你會唔會讓返個總統出黎

用病毒威脅Trump

真係防得好好，最好帶成世

wear a mask

原來選舉舞弊等如疫苗

我而家就丢曬啲魚蛋粉落山。

點解要過渡左先可以? 疫苗都進入最後直路, TRUMP都識安排人打針啦
成日叫人合作....佢唔可以同總統合作咩?

你又未贏,國會都出晒信啦,
俾班報紙佬吹兩吹就飄飄然真係以為贏左？

同病毒講數？

我祝你係啦

最好你失埋業日日係屋企自我lockdown
咁就最好啦

有free will
我唔戴

你睇下上個星期MAGA 遊行...
你香港今日仲有得遊行咩~~~ 返去戴口罩啦...

攞唔到錢就做唔到過渡工作，陰工豬

點解啲口吻同之前CNN講911單新聞咁似
係咪恐嚇

香港係咪個個都LV3先
街邊30蚊 花花 卡通口罩一定有LV3

stop the steal la dllm

歐洲用咁高規格既防疫措施都爆到咁

奶下支那咪無哂支那肺炎囉

我已經因為武肺失左業大半年
成個行業收左皮
所以順祝你口罩戴成世

都未贏點解要合作

播毒國唔𨳒，瀬返落美國人

有方法唔代表要教精你
上左場之後 有vaccine控制住 邀埋功

叫FAKE NEWS唔報咪=冇人感染囉

恐嚇

一個有人幫 一個冇人幫 點解？ 反省下

有着數,利益集團幫自己友,好出奇?
黑警,777都大把人幫

即係你唔交權我就叫傳媒報到肺炎滅國入侵侵數.......

完全係威脅...